捉撚夠鬼未呀屌你地

係咪傻撚左？ 拎棍似警犬又鬼
乜柒都鬼 係咪想前線驚比人篤灰？

自推

推

根本唔到佢出手拉人係好難分到

唔好掛住捉

痴撚線 用粉紅豬嘴又係鬼
大隻又係鬼 識用棍又係鬼
利申以上特徵中晒 係咪以後唔洗出黎

有晒圖粉紅棒就係鬼，都唔洗多講

未

不割席不分化不篤灰

警犬兩野瓦解左連登

我係林奠都晚晚笑醒